肥媽同6號有冇咩過？

咩

咩囉